# node-sovellus

master -> dev branch
dev branch -> feature x branch
feature yhdistetään devi branchiin, joka yhdistetään masteriin, kun koodi on release valmis

tageja käytetään build version hallinnassa.